正式加入失業大軍

quit 左u 3失青年

唔洗灰 大家互相扶持

雖然我唔係失業
但都想改善下自己嘅生活

IFC等

😂做全職前線啦 IFC無你既事

唔係我唔想做全職 但終有一日會食泥

我都quit咗